好憎同班業主交流

做工程唔信工程商
又唔信物管
又唔信顧問

講好左見標 前一日5:00先講取消
你比錢就你話晒事 係無錯
但約好左又取消 醜人就我公司做
個主席又廢
咩都驚
其實見完標唔岩心水 咪再招標

今日同左老細呻 老細話咁煩就cut左張單佢

你睇房屋台就知佢地難頂啦